
\renewcommand\labelitemi{\textbullet}%

\renewcommand{\LETTRE}{
\ENTETE
\setlength{\parskip}{10pt}
\cherAdherent{\civDest},

\vspace{10pt}

Nous avons bien reçu votre demande de remboursement.

Cependant, nous ne pouvons lui réserver une suite favorable.

En effet, l'article 13 de notre règlement mutualiste précise que les soins datés de plus de deux ans ne peuvent pas être indemnisés.
\vspace{10pt}

Nous vous prions de croire, \madameMonsieur{\civDest}, à l'assurance de nos sentiments mutualistes.

\politesseCourrierAdherantSortant{\civDest}\\%
}



%%%%%%%%%%%%%%%%ENTETE %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\newcommand{\ENTETE}{
 \chead{\FondSimple}%
\addfooter{\pdpPrestationsSanteAdh}

\edToAddrList{DADDR}

\cartoucheAdhDate{%
Dossier suivi par : \NOMUSER \\ 
\No Contrat: \NUMCTR\\
\ifdefined\NUMABA
	\No Adhérent: \NUMABA\\
\fi
Objet : Délai de forclusion
}{Le \datecourte\today}

}
